何文田附近有冇黃店pizza

月尾同屋企人慶祝生日想買pizza
想知紅磡/土瓜灣/旺角有冇邊間外賣pizza好食
如果有其他黃店高質外賣都可以推介下
一萬個thanks

黃埔有間叫California Pizza Kitchen幾好食
不過唔知黃定藍

唔係執左喇咩 早兩日經過樓下唔覺眼

唔知黃藍
但紅磡新開嗰間Pizza Day 幾好食
呢區pizza冇咩選擇
CPK / Pizza Day 算係最好

普通西餐嚟講，Forkers我個人覺得算係呢區最好食嘅
記得要叫辣肉腸虎蝦嗰個頭盤